[預言] 沙中線單嘢，最後一定無事

黨鐵突然咁幫政府唔會係無條件
佢哋一定知個後果係畀一部分市民放棄

而近嚟黨鐵又有咩痛腳可以畀政府捉住撚呢？
無錯就係沙中綫
政府一定知道黨鐵啲衰嘢
而又幫手圍威喂
到咗呢啲時候就係收黨鐵頭嘅時候
沙中線單嘢隨時有骨牌效應
一陣政府爆埋其他嘢出嚟就仆硬街

況且仲起碼有一半市民會搭鐵
賣樓又一定會大賣

所以沙中綫呢個deal係值得做

政府本身已經係大股東啦

唔止沙中線

乜鳩線

都冇事

重話遲啲買大陸車

我唔想搭搭下車 死了
Empty R, no thx